成街都係撐警同「事實真相」街站

休息一日就搞成咁

有冇人會去隔離播黑警紀錄片？